今日3點半食過○de▽ 鯛白湯らーめん麻煩入一入

你做乜自己一個人食麵咁悶呀？
之後見你去左Grain Of Salt 飲野，唔敢再入黎打搞你呀。

走開啦死毒撚

我地有緣再見喇